## Баг-трекер Радио Анонимус

Добро пожаловать! Здесь можно создать issue с хотелкой. Данный трекер работает в режиме багрепортов и фичреквестов, его основная цель - обсуждение и дискутирование на заданную вами или нами тему. Здесь вам могут ответить, почему "нет", как скоро, зачем и почему бы, собственно, и да.

#### Как создать issue?

Вы находитесь здесь: https://gitlab.com/anonfm/bug-tracker

Слева есть меню. Наведите курсор на пункт **Issues** и обнаружите **List** - ссылку на список обсуждаемых тем. Можно также нажать на **Boards** и обозревать темы в режиме канбан-доски, если вам так удобней.

    - В названии указывайте тему кратко и ёмко
    - В описании не бойтесь развернуть мысль
    - Приложите примеры или рисунок, когда это применимо, чтобы было понятней
    - Если речь идёт об ошибке, приложите стектрейс или скопируйте ошибку из консоли
    - В случае проблем с сайтом не забывайте указать свой юзерагент (ОС, браузер)

Когда дело касается нового дизайна, так и указывайте в названии - "Новый дизайн: ..."
